各位巴打，有冇用過一個軟件係可以搵到 HD 個 d hidden temp files

是咁的，上次講過成日覺得個 HD 唔見位。今日 moving 完 files 又係咁，個 HD 個 free space 完全冇毓過，於是走去 unhide 曬 HD d setting，睇吓，終於搵到個 temp file。我記得以前係有個 disk clean up program，係可以搵到個 d files 來 delete的

求其搵d tools 清下重組下,
唔得就買過隻碟仲快
搞咁多野
時間唔駛成本?

今時唔同往日

巴打你真富有

windirstat